{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013335",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R300186",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "베네피쩨리아"
    },
    "text": "ベネフィツェリア (베네피쩨리아)\\n\n忠清南道天安市西北区城井洞1229\\n\n洋食 - イタリア料理 , 11:00 ~ 22:00 , 祝日連休 , 60席 , ベネフィツェリアはナポリ本物のハンドメイドピザ専門店として知られている。 ここはいつも直接練って48時間熟成させた天然発酵パンを使用する。 また、これをオーク薪かまどで焼きたての本格的な味を感じられるようにする。 イタリアの味が感じられるのはピザだけでなくパスタも同じだ。 ここは高級で洗練された雰囲気で、イタリアの味をよりよく感じることができる。 また、家族の食卓を準備する気持ちで、常に新鮮な材料を使って安心して食べることができる。 ここでは誰もがイタリア料理を気軽に楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "ベネフィツェリアは忠清南道天安市西北区城井洞1229にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何を提供していますか？",
            "answer": "ベネフィツェリアはイタリア料理、特に本物のハンドメイドピザを提供しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ベネフィツェリアは11:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "祝日は営業していますか？",
            "answer": "はい、ベネフィツェリアは祝日も営業しています。"
        },
        {
            "question": "店内の席数はいくつですか？",
            "answer": "ベネフィツェリアには60席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "ベネフィツェリアはナポリ本物のハンドメイドピザ専門店で、天然発酵パンを48時間熟成させています。オーク薪かまどで焼かれることで本格的な味を楽しむことができます。また、高級で洗練された雰囲気も特徴です。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは他に何を提供していますか？",
            "answer": "ベネフィツェリアではピザの他にも本格的なイタリアンパスタも提供しています。"
        },
        {
            "question": "新鮮な材料を使用していますか？",
            "answer": "はい、ベネフィツェリアでは常に新鮮な材料を使用しており、安心して食事ができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "ベネフィツェリアは高級で洗練された雰囲気のレストランです。イタリアの味をより一層楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "誰でも気軽に楽しめるレストランですか？",
            "answer": "はい、ベネフィツェリアでは誰でも気軽にイタリア料理を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 421
    }
}